調查下Child登仔 父母嘅學歷水平

兒登仔個個都Ivy League，咁兒登仔老豆老母又點
我先嚟 老豆讀到中五畢業，老母初中畢業

老豆中五
老母讀到果時師範

老豆老母都小學學歷

一個讀到小三 一個讀到小六

學到O 之後佢地就背唔到

老母珠海
老豆中五

一個 Oxford 一個小學

勁

中三

雲泥之別

嗰陣嚟講 高學歷家庭

真心咩

😶

書香世代

我學到C Only

老豆老母廿尾生
唔算高

舅父hku engine

冇連登仔咁勁
讀hku 神科

老母恆大grad 34k
老豆小六學歷 40k

幻想情景
設計對白

老母:都唔明點解嫁比你個死佬,盲字都唔識多隻
老豆:挑,你讀咁多書咪又係要幫我含

vice versa

老豆:都唔明點解娶你個八婆,盲字都唔識多隻
老豆:挑,你讀咁多書咪又係要比錢我使

老豆行船
老母中學

兩個都中學未畢業

老豆中學，老母master

好尷尬

老豆果邊得阿叔讀書好d
阿叔果時去到美國讀書
但好早走左
老母果邊就勁
舅父讀到mba
而且老母果邊有班親戚讀書好堅
聽講個個名牌大學畢業

老豆中五
老母小學
自己就係 Master

一個phd一個大學畢業，兩個都喺學校做

有無人兩老小學畢業但都讀到U

但自己

差唔多

兩個都因為文革讀唔哂中學

兩老冇讀過書
自己3大畢業

老豆一個master學位，一個phd
老母中7

同志

不安

老豆中五
老母係大陸既護士學校 係香港應該同hd asso差唔多

暑假真係好撚多小學生

老豆老母都係特殊學校出黎

老豆係醫科畢業再做埋專科醫生，老母係法律畢業，事務律師，律師樓合伙人。
大佬係牙醫、家姐係大律師。
係呢個家庭好撚大壓力

精英來了

Both 初中

望一望巴打個名應該冇乜壓力

老豆小學
老母大陸大專
自己就成為實現佢地夢想既工具
變左成個家族第一個碩士

諗諗下條氣都唔順

上山下鄉，冇再讀

中七同cu

老豆 University of Toronto

都成四五十年前

咁你讀咩

痴撚線

又係樓豬呢個底層人士

濕鳩商科畢業既文員仔一名
好彩既係屋企叫有小小錢，唔駛擔心住 。

老豆老母都小學未畢業

兩老hku cu
我就後門入hku

我爸係哈佛，我媽係牛津，兩人經常因為兩間大學邊個係第一而嘈到家無寧日。

係成世都唔駛擔心下話
搵10k都有100k 生活

老豆中四
老母中七

老豆讀到小二
冇老母

巴打識投胎

兩個都中大grad

老豆小學
老母中學

一樣(握手)

都係hku

老豆u grad 老母讀到中三 以前做佢秘書

老豆中三
老母中五

兩個都係hku

孤兒

老豆港大
老母中大

自己就入科大

Bachelor of communication in 9uplogy

老豆高中畢業。老母讀到中四 quit左。

一樣
小學都無讀 出黎搵食

無學歷 不過留左層樓

好啱你個名

家父imperial master, 家母queen Mary master

我垃圾Cardiff master ((正一死垃圾

你老豆cheap者

而家咩年代 現代啦

始終思想層次有所不同

中學 同小學

成個家族無人讀過大學
大陸個邊有一個讀清華
老豆中三老母hd

小學畢業

中三/中五

阿爸 hku computer science

阿媽 澳洲 adelaide IT

我就垃圾埋大

全家IT狗？

老豆老母中三grad 我G5

老豆: 菲律賓國立 博士
老母: 南非國立 雙碩士

少少言論都頂唔到算咩真愛

唔洗估啦，畀個結論你

小學or below = 公屋

中五/七grad = 居屋/村屋

大專or above = 私樓

老豆 警察 老母 警察
大佬 警察 我 警察

你成日o camp食女

應該係屎片

老豆博士後
老母碩士
我讀緊大學

兩個都K3

both hku

個post講父母，你是咪想講你老母同兄弟亂倫，舅父比帽你老豆戴，所以講舅父？

老公埋大畢業
老母小學

打錯
老豆至啱

老豆京都大學 老母就中大
一個極崇日一個勁反日
都唔知點解會結婚

唔係
我諗住用舅父証明老母唔係高學歷啫

兒登: 唔係oxbridge三嚿都係垃圾

老母poly bachelor
老豆中大港大master ucl bachelor

兩個小六

定係只係反日本妹

好似馬楠

撚洗學歷，資產水平高就得啦

你唔好話啊 好撚多人咁諗架

老豆小六畢業
老母鄉下幼稚園畢業

老豆中三
老母小六

老豆初中
老母小學未畢業

我同阿妹就poly grad，應該係家族第一代大學生

老豆含商
老母含管

老豆小學 老母初中
好撚勞氣

老豆中大
老母PhD

老豆中五畢業 老母初中畢業
我阿爸家族個邊 大伯讀港大civil 二伯讀埋大 其他姑姐就讀唔到書
我阿媽個邊 女ge讀唔到書 舅父初中讀唔到書 但係都捱到去英國讀書
返嚟做到律師 仲做埋合夥人 依家同舅母住係愉景灣

老母水上人 無讀過書 四十歲之前係真正嘅文盲
老豆就係內地讀完小學就嚟香港

自己就非三大

好普通 阿爸hku BENG 阿媽hku bba
Master唔記得

老豆含管
老母OU